Dȧli jsme si vepřové maso , guláš , polévku a dvě piva .
Popovídali jsme dlouho o životě a politice .
Číšník je liny .
On dělal pomalu .
Čekali jsme dlouho na něho .
Pak jsem dostal teplé pivo .
Zlobil jsme se na něho .
Když jsem volal na číšníka .
Já řekl , že nejsem spokojený .
Protože moje pivo je teplé a polévka je přesolená .
Číšnik mluvil o tom , že maji jenom teplé pivo a polévka je přesolená .
Řekl jsem , že účet prosím .
Číšník řekl , že 1100 Kč .
Nechtěl jsem ho vidět .
Odšli jsem z restaurace .
Včera bylo smutný den .
Tvůj Adam
